急！我隻拖鞋俾人踩爛左！

唉屌，係街俾個女人踩到隻拖鞋，再行個陣發覺成個甩左出黎，想追又行唔到......

而家我踩住爛個個位扮若無其事係度玩手機......請問點樣先可以不失霸氣咁走到

踩住走，當自己跛咗咁行

笑撚死

赤腳行返屋企

認真，唔係好想赤腳行返去

你係邊

拖鞋飯

唔好提起腳 拖住行

好柒，同埋地下咁污糟...

天澤？

單腳跳囉你

去買膠水將隻拖鞋痴落你腳扒底到咪得囉 唔係咁都仲要教呀

你要整甩埋左腳先無咁覺

對西瓜呀

買個$0.5袋囉

認真，諗個方法搵人借條橡筋綁住個鞋底同腳板黎行

行左兩步，成個傻仔咁

我都試過，求其起附近鞋店買對啦

咪赤腳行囉 男人老狗怕污糟 你女人黎架？

有冇新伯倫爛鞋踭圖

我行到過去就唔使搞咁多野啦
同埋十點收鋪啦

我都試過，仲要著高跟鞋
要叫Frd夜晚出嚟救命

好似OK，睇下有無女仔經過

試過深夜同女朋友食宵夜爛撚左 搭的士番屋企換再出嚟 中途赤腳

笑左笑埋右

使唔使踢返畀你

你個fd都幾好人
我諗我叫企屋人救命算

當自己歐陽峰倒樹蔥咁行有冇得諗？
隨時撞到楊過食埋佢姑姑
嘩！諗到都射出嚟

見到樓主了

笑撚左出聲

🤦

倒立去塔的士 記得要用腳截的士

我爛左隻右腳拖鞋

你著咗我對西瓜喎

已經半個鐘 樓主等到救星未？

掉撚哂兩隻拖鞋赤腳啦

屌你啦，形容下我個樣？

坐巴士成個底甩左

每次著拖鞋落街都怕會搞成咁 有陰影

已call屋企人
企定定喺度，乜都唔使做

死毒撚一個
係靚仔都會考慮吓救你

整爛埋左邊果隻

咁你應該check下對眼啦

夜晚爛係幾麻煩

離遠望咗你件柒頭好耐

咪整臭個地啦

正評比條女

我屋企有隻爛左嘅拖鞋，使唔使拎比你湊夠1對

夜媽媽冇乜人先至柒少啲

唔通後面個油碩呀伯係你

唔知點解諗起對西瓜

用香口膠痴 試過work

行入人地d鋪頭問佢地拎封箱膠紙痴住隻腳同鞋底

我俾我個隻你湊夠一對啦

你著左我對西瓜

叫踩你個個幫返

認錯啦
我牙嬋黎

笑死我

挨住條柱個四眼仔

屌你老母

搵差人先生幫手

係咪西瓜果對？

學到野了

認真 我之前係沙灘試過 最後單腳跳番屋企

仲要踩爛左我對西瓜

繼續夾住個 人 黎行
無人會留意毒撚

痴女呀嬋

點睇得出係天澤？？

除晒所有身外物扮Terminator

用封箱膠紙綁住隻腳同鞋底
利申試過咁樣撘地鐵翻去 霸氣盡現

相

著返人哋對西瓜囉

咁樣？

Where

左腳踩右腳咪唔洗掂地飛返去

試過
個日有個好心婆婆借左兩條橡筋比我救我一命
樓主而家點？洗唔洗救你？

去7仔借膠紙

幫主用雙手嚟行

同呢個人9成似啦

臨瞓都有笑料

笑死，抵丫咁中意著人字拖丫拿

婆婆幾好心
叫左屋企人救我，甩難

我都試過 最黎赤腳跑去附近日本城買

所以話....
自由真係好可貴
大家要珍惜

有次行行下都俾人踩甩咗夾腳指公嗰粒 好彩塞得返入去

我諗起細個讀小學果陣 老母有日打返黎屋企叫我拎對鞋去屋企附近比佢 我拎住佢對拖鞋落樓下啦 一路行一路睇下有冇老母身影 佢側邊d人走過左都側身望下佢 屌佢真係赤腳行過黎搵我 我果下想扮唔識佢

我個隻有D唔同
佢個布帶收理左係夾層入面

搵個位企定定等咪好
搞到大家都柒

屌你搞咁多野，拿拿聲返屋企啦，仲係到街獻世

去捕9樓主先

我落街試過
頹褲有褲頭帶
一野扯出黎綁住個鞋底

整斷埋另一半扮fashion 行返去去

我都試過咁 小學對運動鞋又係咁爛左 之後要上校巴嗰一下就知死 離地嘅大佬！！！ 原本都仲可以拖住咁行 上校巴仲點拖呀 最後發脾氣成個鞋底dum咗佢 俾人笑到hihi

整爛埋左腳 咁兩邊都平咪得行得番屋企

露營必須酒

其實踩埋第邊平衡返咪得

樓主加油
我係之前new balance被人踩甩鞋低個位巴打

算唔到要上校巴
上車前一刻先穿煲真係

你好似過癮D
波鞋都咁影甩

樓主好靚仔

唔好意思，因為你人手filter，所以我屌你老母

赤腳啦

用橡筋綁住 細個試過 不過係波鞋

終於有目擊証人現身說法

試過畀friend 故意踩爛對拖鞋
然後佢話:sorry囉 咁我孭你返屋企喇

跟住佢跑住嚟孭我,嗰時我碌鳩係咁頂到佢背脊/尾龍骨
頂下頂下,頂到扯埋旗,仲夠膽死叫我咪頂
然後就沒有然後了

真係好撚尷尬
利申 鍾意女人

我都試過 後尾去間鋪頭買左個種紅色塑料膠袋
然後將隻腳同對拖鞋 綁埋一齊再慢慢行番屋企

踩爛你拖鞋個女人俾咗負評

lm

屌頭先見真係笑撚死,覺得樓主好慘

嘩屌，好撚基
如果可以頂到扯埋旗
你都係攝高枕頭諗清楚啦

好撚好笑

我都試過
跛住去買超能膠想痴返
點知搞到成個腳板底都係膠水又痴唔實
最尾係係腳板底黐住拖鞋面
返屋企仲要慢慢搣返走俾超能膠痴住嘅硬腳皮

仲要係我當時暗戀對象嘅面前

控制唔到
太刺激了

試過，最後赤腳行返屋企

係暗戀對象面前淪為笑柄
抬唔起頭做人

即刻買過對啦

抵啦 on9先著拖鞋出街

就咁行啦屌

冇再見過了 都成7年前
不過佢當時唔知
只係好奇點解我無啦啦掉低佢同個朋友行入aeon
仲話等埋我 屌 諗起都柒

7仔咪有AA膠賣囉

999

當年我過緊馬路都踩爛左一隻人字拖
佢即刻拮下拮下過馬路 我就梗係即刻閃走然後事後恥笑

係男人就赤腳行啦

同個女人一擔擔一走了之

笑死 人字韌帶斷裂

行為上係一擔擔
心態上我唔知個女人有無暗笑
但我每次諗起呢件事就回帶恥笑
已經過左接近20年了

倒立咁走番去

男人要著人地對西瓜

明明係你右腳隻拖鞋俾人踩爛咗
咁應該係你隻拖鞋俾人踩爛右，
又點會係「俾人踩爛左」？

好想睇反你個post嗰啲相
個post冇哂

附近搵人借橡筋

擺腳上黎做乜鳩呀 引狗公返5P啦屌你

依對腳都可以引到狗公

男人腳又點 檢點d啦

瀟灑啲丟左對拖鞋佢赤腳行返去
你做太多奇怪動作去hold住對爛拖仲引人注目

利申:試過

人係向前望 你奇奇怪怪仲衰

搭的士返去

番屋企換果第二對鞋咪得囉傻鳩

以前去泳池游水 上到岸拖鞋都比人偷撚埋
最後赤腳返屋企

我都試過 仲要係趕住返工
最後諗到去7仔問人拎條象根 札住對拖鞋

嗱嗱臨去惠康買返對西瓜着啦

報警告咗嗰個女人先

之前係條街都試過
直接dump咗對鞋赤腳行返屋企
雖則路程得5-10分鐘，但都係要過大馬路的

橡根係唔work
試過喺街爛左對平底鞋 拎紥頭發橡根去箍住腳背同鞋底 行唔夠幾下又跣返出嚟
最後個底完全分離咗 （想像下有一圈爛布圍住你隻腳好似壽司軍艦塊紫菜咁 ）

赤腳走

翻左屋企未

唔著西瓜抵你爛啦

整甩埋另外嗰隻
剩翻隻人字喺腳上面行翻去

天水圍?

扯住行

屌試過 最後赤腳行番屋企

樓主高登回帶引新會然 成班即刻現形

屌

腳趾夾住前面拖後跟行
利伸試過

問人借對西瓜着住先

扮無事照夾住行，執番個底揸住，行過邊個笑9你用鞋底一把車埋去

唔好著

嗱嗱聲睇下附近有冇鋪頭有拖鞋買仲好過啦

之前去邊都著拖鞋 試過落大雨冇遮跑嗰陣比人踩爛左拖鞋 跟住拖住行唔work 就咁赤腳走 咁啱中學隔離班成堆仔喺我身後睇到晒 最後上巴士返屋企比個伯伯話我做咩冇錢買鞋話下次送對鞋比我 從此冇再四圍踢拖

利申：真絲

回家既感覺眞好

求其搵個膠袋套住佢喇~

濕曬身咁刺激
好想同你瘋狂落雨跑